MOC : 
Source : [[Bertrand Cantat]]
Date : 2023-04-30
***

## Résumé
Chanteur de [[Noir Désir]]
Sa femme est morte de ses coups, elle a reçu une vingtaine de coups à la tête. Les nerfs optiques étaient quasiment détachés, ce n'était pas de simple gifles. 

## Référence

## Liens 